唔通arkk今年全年表現真係如契媽咁講+20%?

q1完左，打回原型
利伸，139坐緊

晒銀晒d時間

差唔多喇 唔通又150%咩

有20好過冇啦

etf 有20%算超額回報啦
年年3倍咩on9

150 豬死

坐到年尾應該ok

跟買既人好快會發現回報不似預期沽貨
再進一步拉低arkk持有既股票

仲有7日，咁肯定？

All in 特斯拉今晚100%

上年肺炎先雞犬升天
依家高位
唔係咁易賺

牛市股神 今年佢豬撚死

有20%咪算好。驚佢得番$20

納指跌一半應該5,6p

1000%

係先回80%再升20%

回左80%拿拿林allin就發達

etf一年20% 滿意